最終幻想3:被選中的細路要離開浮游大陸

4月20日: Day 420
09:00PM-10:00PM
遊戲: 最終幻想3 (Day 2)
昨日拿左船，今日拿埋飛空艇，被選中的細路準備要離開浮游大陸!
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: